我覺得自己好似有d gay

日日都要飲水
但男人既體重有六七成係水
每次飲水就好似含撚
我算唔算係gay?

飲水=gay

你知唔知你自己up乜撚嘢

飲水算唔算係gay?

我飲水興離口
唔知咁樣gay唔gay呢

比男人離口打飛機射入個口又算唔算gay呢？

係 你係gay

比人射完仲要lamlam''利''又gay唔gay呢

應該算
咁食返自己d精又gay唔gay呢

仲有痾屎就好似比人插屎忽咁
咁我痾屎又算唔算係gay呢

歡迎加入依個大家庭

富林太空站

is it gay or cannibalism

俾我一杯水 我就即刻扯曬旗

顏射外星人算唔算gay?